Yesterday 緣來自昨天 討論區

The Beatles fans必睇
有冇其他美國英國台灣巴打都睇咗？
香港好似8月尾先上

香港8月22日先上，巴打你8月再嚟推post啦

利申：因為Beatles所以好期待

Hey Dude

遲咁多

You look like Ed Sheeran

睇到後半部好悶

劇情笑片算係咁啦

推，今日睇完
Beatles迷必睇，睇到老左嘅John超感動

香港終於有得睇

好撚好睇 雖然LILY JAMES啲戲好屎 不過真係幾靚

有個點好鬼矛盾
喺個記者會度果一男一女
用擺明唔妥男主角嘅語氣去質疑佢啲歌點樣作出嚟
跟住入到後台間房度又完全冇野㗎喎
仲講到好開心咁

如果d classic嘅歌可以唱長少少就好

果啲其實應該係主角既幻覺黎
佢已經好大壓力 受緊良心責備 因為講到底係搶左Beatles既歌

但無論記者會定後台，個兩個人都拎住yellow submarine，唔係幻覺喎

見到John Lennon 唔使死好感動